民陣簡直係害群之馬

前日先話取消三罷，尋日又彈出彈入

雖然好撚仆街，但係我哋一定要齊心，我哋嘅目標仲未達到！和理非同勇武係可以共存兄弟爬山各自努力 不分化 不篤灰

現時首要目標:
Set deadline

撤回逃犯條例
釋放抗爭義士
撤銷暴動定性
追究警察暴行

盡快做好文宣嘅工作，如長輩圖、術站

提醒大家記住小心唔好同分化撚
場仗我哋一定要贏，唔可以令烈士白白犧牲

推